Исправить js/main.js. Вытащить из getJson функции //подсветка //добавление ссылок.

Нужно как-то генерить details.html уникальный для каждой строки таблицы из index.tml. Использовать underscore.js.

Дописать css для details.html
